defer搵工一問

我如無意外應該今年12月讀完最後一個sem 請問而家應該報定今年啲gt program (例如HKT) 定係等下年先報 如果下年先報係咪要等sem B啲人grad埋 先可以開始做 好似要等好耐咁

今年啲gt program唔會等你
bye

HKT有開winter

但數量係咪會少好多 衰左可唔可以再報過